髮型師好好搵㗎？

我間村屋放租，地產打嚟話有個女髮型師有興趣。
講緊一個人住700尺，租金都要一萬以上。
仲以為而家疫症橫行冇咩人剪頭髮，定係我少見多怪，髮型師真係收入穩定收入唔錯？

萬幾蚊租姐

700尺 四個人住都得啦

係囉，以我認識，700尺通常一家大細住......

好少少嘅髮型師20分鐘剪一個頭七百蚊
診所黃綠醫生5分鐘寫一張醫生紙三百五
都有一半

[女髮型師

駛唔駛出咁多個post...

仲好搵過醫生，咁真係唔錯噃。👍🏻

見得閒咪出吓post，都係兩個post啫⋯⋯

好多都有2-3萬 要自己做老闆

不過好辛苦 隻手d關節又痛

遇到西客又要求多多

正常生意一日都剪十幾個頭啦
都未計電染.....

月入30k ~ 40k 大把

但係做十年洗頭妹先有得揸剪

好搵呀 如果你有客
但你要有技術
咁易咩

唔好意思，我大鄉里真係唔識，留名學嘢。
收入穩定嗎？怕佢唔交租
利申：剪開百零蚊果啲

咁我就放心喇

佢話一個人啫
可能成家夾錢呢

我半年前都以為疫情會冇人剪，點知多到仆街..好多人都好捨得用落自己個樣度

好多人話自己住其實比老人住

萬幾蚊租七百呎唔算特別誇啦

識有個髮型師收八百蚊剪一個頭，再同髮型屋對拆
講緊齋剪，未計染同電嗰啲
嗰陣我先發現原來勁嘅髮型師咁好揾

係囉，疫情竟然冇影響生意？

唔係好明，即係點？
租約唔係寫明租俾邊個㗎咩？租客以外嘅人唔住得喎？

樓主一定未搵Kim Robinson剪過頭髮

可以答你係真係好好搵 我前排禮拜六日去 髮型屋好多人 平日就靠做師奶/退休客 應該都唔會太差

而家先知道原來髮型師可以咁好搵。
但屋企附近果啲都係一舊水左右洗剪吹，之前有聽過連登仔講$60快剪果啲好似搵得好少？
請問見面時言談間我點分辨到佢係啲咩級數嘅髮型師？係咪有分地域㗎？

佢唔係老闆，咁即係搵得唔多？

咁有疫情都要剪髮既
大把人平均一頭半個月就整一次頭

以前識得人，日日上東莞洗頭剪髪

可能有啲人，為信仰去專登租間屋
尤其週邊冇咁多人氣嘅村屋，入面設神壇、養鬼仔等等

之前剪開果個髮型師知佢老婆無返工養兩個女同供樓渣toyota車
有次佢放假搵左佢同事剪話佢搵50k-60k一個月

不嬲好搵，尖沙咀 旺角 中環 銅鑼灣 間間樓上salon都可以勁full

悶聲發大財又話你知咩

多人Full到年年都加價

D barber shop 剪個頭都隨時3/4百，仲要成日full booking，都未計好多人會再比tips個髮型師

特別係女客人就比較鍾意整頭 電曲髮/染次髮 再加個焗油都千零蚊 至於我就認為唔太關地段時 反而係睇下髮型屋出唔出名（例如係落得多IG廣告個D 後生好多幫襯）

幫我剪開果個講緊搵7 8萬1個月
只係打工 唔係老闆

問佢攞稅單囉

髮型師應該冇報稅...

3百幾
髮型師剩剪頭髮搵既錢係唔多
賺錢既都係染同電

租金一萬以上算fair啦
出面唔計套房 普通舒服小小有d空間都10k+

屌..一萬蚊仲以為好多
同埋疫情已經半年 你又係咪半年無剪

辛苦錢黎
下下親手剪

係大salon租個位，一個月3萬幾。你一個月接到幾多睇你自己。$200*10 返足30日扣埋租場先搵3萬。放多幾日假得2萬幾，但你多客又搏一日12個鐘做20個客都得既，但仲辛苦過地盤， 因為又要集中，手又攰

剪頭頂盡兩萬一個月

周街快剪.......

萬幾有700呎？有幾隔涉

點解可以唔收稅？

冇公司報你做緊野咪唔洗報